"Het is een geweldige taart.
Een bruidstaart.
De mijne!"
Ze keek op een schelle manier de hele kamer rond en zei toen: op me leunend terwijl haar hand op mijn schouder trilde: "Kom, kom, kom!
Loop me, loop met mij mee! "
Ik begreep hieruit dat het werk dat ik moest doen, was om Miss te lopen Havisham rond en rond de kamer.
Daarom begon ik meteen, en ze leunde op mijn schouder en we gingen weg in een tempo dat zou kunnen hebben een imitatie geweest (gebaseerd op mijn eerste impuls onder dat dak) van Mr. Pumblechook's chaise-cart.
Ze was niet fysiek sterk en zei na een korte tijd: "Langzamer!"
Toch gingen we ongeduldig en onrustig en toen we gingen, zij trok de hand op mijn schouder en werkte haar mond en leidde me naar geloof dat we snel gingen omdat haar gedachten snel gingen.
Na een terwijl ze zei: "Bel Estella!"
